彥霖案發現新疑點！！！

個疑點就係
話要查案大家衝曬出嚟
行動post就冇人推！！！

我屌你哋班查案撚
除咗研究人哋個樣有冇唔同之外 你仲做過啲乜嘢？
係要關注 但係值唔值得全部人討論到唔理其他重要post？
今個禮拜日民陣大遊行
你d叔伯兄弟姨媽姑姐知道晒未？

有討論過彥霖案嘅人全部同我出嚟

10月20 民陣大遊行
1點半尖沙咀見！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

1/10

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

2/10

3/10

假標題 拉 blocked

4/10

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

5/10

6/10

推

7/10

8/10

9/10

10/10

有新攻略就開新post 啦

Pusg

咪撚再標題黨得唔得 屌

新攻略

[實地考察]海濱公園cctv位置一覽+可疑地點

post

大力推下先

唔止謝sir，連er er er sir都……

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

幫推